夾netflix 4人plan 留tg thanks

先夾2個月

夠人未

獨欠你

又唔好咁講
至少夾plan都會肯俾錢
總好過上網睇老翻仲自high免費有得睇 駛咩俾錢睇嗰班撚樣啦

巴打contact 唔到你tg
可以留多次？

我搵左人thx